有冇人係寵物店做過？

我想問要去寵物店做要有咩技能
想知佢地有咩入職要求
如果有巴絲做過 可唔可以分享下經歷
感謝

自推

要識打狗打貓
同埋要識幫佢地啪懵仔針

有賣貓狗個啲唔好做

我做緊

你個度辛唔辛苦

我係想做倉鼠 龍貓 兔仔嗰類

你地做得好辛苦？你地係賣咩咖

點解嘅

真係咖 落唔到手

推

偷偷再推

我之前正正係做專賣呢啲個間幾日
無咩特別技能
識捉倉鼠
換木槺
日日都有個鼠打死
見到條屍唔好驚
但係啲同事西撚到仆街
做唔落去

有次同條女係佢返工間寵物店度扑，比d貓狗望著好feel到

你嗰陣幾錢人工？
辛唔辛苦？
其實最介意唔係依兩樣
我最驚啲寵物打生打死
成日見啲倉鼠十幾隻係一個玻璃箱度打
好可憐咁
相反兔仔嗰啲幾隻一箱又好少打
仲一隻搭住一隻咁瞓

一定唔可以有愛心

唔好啦

做過一間專賣貓狗糧同用品嘅寵物店
我個時需要嘅技能就係會撩客傾計同識基本電腦野（excel outlook photoshop之類）
普通寵物店要求應該唔會太高

做過一間唔打動物唔賣動物

賣寵物用品？

人工會高啲？

$42咋屌
唔多辛苦但要企
啲鼠真係日鳩日打生打死
唔係玻璃個啲
係佢倉個啲一個箱勁多隻
返到去都有幾條屍執

仲有美容